最討厭政治人物選舉題名

求其執幾件人渣先

梁振英
何君饒

不如問最喜歡既反而仲好

只要提幾個名個po就會去左政事台~

Gay佬全

689無得輸啦。

陳雲

分番界別會清晰d

老共：張小明
政府：689
建制：君妖
泛民：基哥
偽本土：不能盡錄

689實至名歸

泛民涂謹申，跪求和解，呃飯食呃到出面

記錯，胡志偉先係提和解，
但涂謹申都黑人憎。

黃碧雲

全部建制走狗， 共匪走狗

此post已完